有冇人覺得好迷茫好似人生冇咩方向咁？

讀完既野一考完就唔會再有機會應用
但之後又要繼續短時間去學全新既野
學完考完又再一次唔會再接觸番
好似好多野都捉唔住 用唔番
都仲未仔細研究到一個成果
就開始左新一個chapter
不斷持續 開始根本就唔知自己做緊咩：（